吉野家 gas

想問吉野家邊爐個gas罐邊到有得買？

吉野家

on9

想買黎自已燒

買個酒精爐加^士叻水^抵玩啲

佢哥隻係酒精膏黎
就咁去油麻地上海街買就有
好多間都有

Ok
Thanks
過2日去睇下